點解我咁靚仔

有冇巴打明我感受

善心打破0回覆

21s

5系甘skr 下話

牛逼死了

但係無頭髮

我唔明你感受，因為我係真靚仔，你係自以為靚仔

100正皮有圖